睇返張國榮梅艷芳出道前比賽片, 完全屌打全民造星班撚樣

果種台形, 自信, 樣貌等等...
簡單係與生俱來的天才
最衰冇陳百強出道前鋼琴大賽冠軍片
學左幾個月鋼琴就參賽嬴哂班八級

用以前最勁個兩個同而家比

佢細路嗰陣靠唱歌嚟搵食養家，唔係所謂表演當興趣 你話勒

梅姐為兩餐由細唱到大，點同依家嘅比

又嚟講舊屎?

張學友出道前比賽都好屈機

5歲已經係荔園唱...痴線

張衛健比賽果陣, 樣+實力都屌打姜濤

.

梅姐 leslie真係好正

..

得啦得啦舊屎最好

與時並進啦 仲舊屎 沖左落廁所啦

以前銅鑼灣一間街鋪 1蚊 而家後悔無買

懷緬過去常陶醉
睇番而家班友真係一蟹不如一蟹
都係呀叔我地個年代最好

梅姐果種壓場感勁到

咁你咪叫佢地去參加全民造星囉 舊屎舊屎

搵啲近期少少比你，台灣2019年底聲林之王

嘩咁撚廢都拎出黎，睇下AGT d 十歲兒童啦

唔係降低品味去撐？

其實降低品味去盲撐「新野」
真係有益？

與時並進
即係降低品味要求？

即係出左個最勁 之後屎過佢地既就唔應該撐？
香港就係有你呢d撚樣

品味有冇hard line to take先?

我鍾意A你鍾意B 無問題

點解你鍾意B 要貶低A?

最慘係梅姐死得早
佢老母仲想拎佢基金啲錢

年代唔同
比黎做乜

李白真係冇得輸，屌打後面班詩家作家，好心啲啲後人唔好出嚟獻世啦，都係唐朝嗰陣最好

聽返 莫札特 貝多芬d歌
完全屌打張國榮 梅艷芳
唔係要我降低要求 盲撐依兩條垃圾阿嘛？！

同一首歌

贏晒張國榮喎

神化舊人者

李榮浩老師咪現代李白

咩都識

你個柒頭收皮啦

張國榮比賽都係亞軍

音樂聖經真係巴赫同貝多芬喎

真係有心做音樂果d一定識

冇巴赫都冇流行樂

我都係華晨宇FANS,
但唱功都唔同,我覺得各擅勝場

成日吹奏佢地打飛機 如果佢地在生 好大機會做護旗手

秒

同意 成日想當年成個老屎忽咁

十足十啲廢老口吻

比面前輩囉

老實講周深 花花 呢d學院出身

點會唔秒殺非學院出身

業餘同職業分別 唔秒殺會比人笑

代表緊自己學院最top畢業生

一聽之下真係差得遠

花花版好聽到癲

痴撚線, 林夕點都屌打李白

音域音準共鳴果d聽得出嫁喎
點唔同

樓主坐時光機返去未?

咁樣比有咩好講

李榮浩=現代李白
彈琴結他編曲混音咩都識
又有楊丞林

屌 你唔搵呢段同佢比

睇完就覺得全民造星都唔係太差姐

側田講得岩,唱歌最緊要唔係頭聲共嗚, 真假音運用得點, 而係個FEEL

華晨宇翻唱夜半歌聲, 唱唔出張國榮果種哀怨, 寂寞.

成日貴古賤今，同藍屍一撚樣阻礙世界發展

黃家駒= 金庸+貝多芬+ Pavarott

彈結他超勁, 編曲作曲混音咩都識,
早期仲識玩實驗性音樂,突破性極高,
填詞又超感人, 聲底極靚
又有黃貫中

點都勁過李榮浩

花花唱抒情歌真係冇張國榮咁有感染力,
不過花花唱高音歌係勁

具多芬過時啦, 作曲唔係越複雜越好,
Beatles一早超越左佢.

成日舊屎舊屎... 難怪香港娛樂圈無論演員 歌手 黎黎去去都係班老屎忽

唱歌唔係越高音越好,
如果鬥高音, 我可能仲勁過Vitas.
但代唔代表我唱歌勁?

連登廢老專區 想當年 我點點點勁啦

如果個個都要夠佢哋勁先出到道，咁樂壇仲使有後人嘅？

花花d歌出晒名有feel

當年首 煙火 林夕詞 得佢唱到孤獨feel

成個樂壇得佢唔唱口水歌

佢點會冇孤獨feel

咁鍾意咁留戀咁你咪搭時光機穿梭返去80年代囉

梅姐都算 你攞過逃避現實走去自殺嘅垃圾比

廢老mode: 想當年我靠打工都買到層樓

張國榮？貝多芬屌打佢wo

收皮啦支那閪
返你個微博慢慢吹奏

張穎肯定屌打梅姐

當年24歲來港台表演

全場所謂天后天王冇個敢出聲

呃左咁多年飯食輸比個24歲

抑鬱症係病
係個腦physically 出現咗問題
你讀多下啲書先好出嚟鳩噏啊唔該

叫梅姐點唱呢d

音都上唔到

咁咪唔好睇 爭what

𨳒打星夢

姜濤我眼中就真係唔靚仔
但你話張衛健屌打.....
明明佢都唔係靚仔(refer條片)
屌你真係咩眼光

你細個嗰陣時有冇好憎啲廢老係咁鳩噏
以前幾好幾好，你班後生有幾咁廢柴
你宜家大個咗，成為咗你憎個種人
細個嗰個你，一定對而家嘅你好失望

又一個音樂白痴以為高音係勁
不如你話張雨生啲歌張國榮都唱唔到
一打唔洗找

其實而家有條友咁撚鍾意吹奏大陸歌手

梅姐個陣完全唔似19歲！

依家果啲係連基本音準都搞唔掂呀
睇kpop忽上腦?

淨係拎高音嚟講? 你高音位控制係咪同vitas一樣好?定你以為自己嗌到一粒音就好勁?

幾時放上嚟等大家過目下 自比vitas喎

張穎百變 低音都好勁

唔肯放低過去接受新事物真係有益？

你先睇K Pop fuck上腦
你以為以前嘅人就個個唱歌唔走音呀

呢個post 有個大陸人 佢講啲歌手我一個都無聽過

林家謙>>>>>>>>>>>花姐(姜)
唔洗攞以前比啦 以前都唔係用眼聽歌

好撚樣衰wor

請舉例5年內邊個你覺得勁?

以前 咪又係得eason 軒仔學院派

真係有讀過音樂就知 業餘同學院有幾唔同

果日已經唔舒服打8折都太強

時代變了
以前的星和今天的星 比較到？？
你唔比下當日的人工同依家比？
你唔比下當日的新界同依家的？

其實有咩好比較 如果上述個幾位依家先出道

難道又會紅得起？

時代都唔同

時代只會愈來愈進步

科技可以偷到更多時間練習更精準

問題係而家全球嚟計都有新人接到班
台灣有老蕭、林宥嘉
大陸更加唔使講，華晨宇嗰d
歐美都大把新人好勁
而家香港係許庭鏗攞男金，姜濤已經係新一代最紅
問題係真實存在

問過羅文同甄妮未

梅姐正式比賽/出道前已經有差唔多十年經驗點比呀
咪當而家樂壇重新起步，有適當發展，十年左右先將個標準升返去梅姐level。

好彩容祖兒謝安琪初出道嗰陣無人拎梅姐呢啲比賽片同佢哋比

林宥嘉同老蕭都算新人咩

我冇覺得邊個好勁呀,小朋友
我淨係覺得姜濤唱歌係冇問題架
淨係叱咤個live都已經好過好多千禧歌手
而佢係啱啱出道ga ja

我鍾意哥哥㗎
當年哥哥都係俾你D咁嘅老屎忽
話佢死𡃁仔唔夠班
俾人雪左兩年
開始拍劇先再出歌紅ga

上面講咗啲咩你自己參透下啦吓
我就唔會再覆你架喇

如果甄妮再見到gem會點

你自己都自認d新野唔夠野好
咁我地放低d舊野接受新野？

人只係會追求好野，唔係新野
新野就一定要追咁一街汽油車換晒電車啦？

香港歌谷唔起好大因素都係冇周邊去推
你睇下近幾年大熱日劇/電影/動畫都仲可以推到歌
你香港冇晒你d野
好難搞

林宥嘉同老蕭同許庭鏗同年
講緊人哋係接到天王班
許庭鏗係咪接到eason班？

屌你老味 弱智
係咪依家比唔上就無存在價值
係咪張國榮梅艷芳同期嘅應該死晒佢

一日有你班老屎忽 一日都唔會接到班
利申 eason fans但覺得牙醫攞男金好合理

eason學院派 牙醫有學過聲學？

獎都頒左幾日，成班仲好似怨婦咁針撚住姜濤
係喇屌，樂壇已死，一代不如一代，滿意未啊？

邊個天王先

老咩屎忽
台灣我有聽告五人，有聽高爾宣
連登老屎忽最唔接受嘅kpop我都有聽
事實上就係許庭鏗、姜濤出去只會俾人笑

其實邊有得比 你諗下過去20年
好多細路全部都係一樣既生活
讀書 補習 學琴 仲有學埋啲唔知乜鳩既野 eg非洲鼓
學到十零歲就迫佢focus讀書
同5歲開始唱歌邊有得比

反而冇經歷過香港最光輝果個年代
我自己仲覺自好似差咁啲
由我出世到依家 香港人雖然都有追香港明星
但同時都會追日本 台灣 泡菜明星
想像唔到其他國家既人追香港明星
但係原來以前香港係做到

利申 90後

成班老屎忽

呢個係一個循環嚟架喎
唔撐 就更加少有質素嘅人肯入個圈
或者啲人都hea住咁撈 咁質素就每況愈下

今時今日個樂壇咁
咪用低啲嘅standard去鼓勵班人先囉
啲觀眾慢慢較高個standard 班人又一路俾人push咁進步 咁唔好咩

周董

咁你番去當年睇電視得唔得唔好留係2021年
對大家都好

香港有gin lee
當年巨聲踢館贏哂

Eason早期咪又係比人屌
屌佢接唔到4大張國榮 個啲
根本幾時都有貴古
=大哨定c7勁
Btw大陸唱歌好聽關我撚事咩
成日post普通話入唔到我心
啲詞又無深度

本來有gem比班深藍趕走

林夕有幫大陸仔填詞唔好咩都扯到政治

所以呢? 而家有個張國榮/梅艷芳實力嘅人參賽但輸咗?
短跑運動員係咪一定要跑得快過保特先可以去比賽攞冠軍?

大哨勁定c7勁有得討論
但學友同eason邊個勁都有得討論
但同許庭鏗比就唔使比
明唔明個分別

如果係商台評審選姜濤出嚟就話啫，明明只係個連古天樂都攞到既人氣獎
喺韓國啲實力派都不屑同班偶像派爭人氣獎啦，明明大家競爭既範疇都唔同，有啲人係都要攞住個靠fan base既獎嘈，依家係佢哋唔投啫

同一個人填
唔等於講到同一樣野
你去牆國都開牆國mode啦

梅姐細個已經賣唱 好難比

咁林夕係咪奶共先 幫大陸歌手填喎

扮燒山fans嘅陳雲糞師
而家又扮Hardsell支那師

得啦得啦
樓主最有品味最識貨最識聽歌啦
咁講滿意未？

真係成班廢老口吻一樣

佢兩個D台風真係

演唱會唱芳華絕代

痴線
拎爛聲時期黎比

你班老餅收皮啦

根本就係老屎忽mode夾硬搵個古人出來就話屌打
想顯示自己品味幾咁識野幾咁與眾不同來刷優越感

實際只不過盲反老屎忽一個

你點知佢幾時見頂
的士陳都可以變天王啦
純天然零死角都撈得掂
C7十年前啲人都屌佢差小花幾班
你以為曼聯已經見頂
點知攞左3個uefa
一日未完場都未知

死廢老，兩個都死撚左啦，你落地獄聽囉

牙鏗都踢咗十年

你連人地個名都打錯就唔好扮留意香港樂壇啦

做咩啫

鋼琴家同歌手比

藍球同足球比好唔好？
而家d NBA好垃圾，都係球王比利勁
大家都是運動，不用分得那麼細呀

仲有，屌咩打呀，你大陸落嚟？

點解個個都係咁屌廢老但冇人撐姜濤屌打張國榮梅艷芳

廢老思想

連依家啲樂壇天王天后都唔係屌打佢哋兩個
何況姜濤

睇緊樓豬被眾連登仔屌打個撚樣

平均律係咩 我估你都唔識啦

冇平均律 又點會有流行曲

佢地唔係一般鋼琴家 直頭係始祖來

垃圾都出名過你
你連垃圾都不如

牙朗都係踢左15年 31先登頂啦

搵大陸錢唔等於奶既

你連基本樂理都唔識就算撚數啦

董建華完勝林鄭

屌你老母閪又係哩啲以前好以前好，梅姐哥哥好鬼唔知咩屌你老母，以前好過哩家就代表哩家嘅唔好嘅，90分高高80分就代80分係差嘅？你老味完完全全係為抱陳守舊，一邊屌樂壇已死一邊唔撚支持後起之秀唔撚畀時間機會人進步唔撚識欣賞人哋長處嘅仆街死廢老，睇撚到你啲閪字真係屌你老母谷鳩氣。

何必呢咁比呢
唔通要個個都4/5歲就出黎唱歌
冇哂應有童年
先有資格做歌手?

利申:梅姐fans

"我淨係覺得姜濤唱歌係冇問題架"
又一個音樂白痴

連出左道十幾廿年既容祖兒 陳奕迅都比唔上張國榮同梅艷芳啦
點解要搵個出道幾年既比
你個腦係唔係有d問題

痴撚線 第一次聽張國榮唱英文歌 好好聽

許庭鏗有咩問題佢出到去俾人笑都係你哋呢班人覺得啫

其實我唔撚明白今次叱咤張敬軒陳奕迅容祖兒呢啲都已經不屑再去同攞都 甚至乎都唔想再攞
但係呢班人仲要眷戀以前

會俾邊個笑

TVB

花花即係華晨宇？有冇片比較下 好多年冇聽歌唔識d人
可能始終隻歌係張國榮自己作曲唱緊自己既故事
加上後黎大個先知道佢發生既事 今次第一次聽 有一種淡淡既抑鬱感 真係好touch
華晨宇就唱功好撚勁 技巧黎講勁過張國榮 但睇得出佢d感情谷得好衡 爆發邊緣咁 眼水都就出黎咁 兩個版本都好大分別 但大陸節目成日影尻d戲子觀察 搞到個節目好造作

咁你落埋去聽佢哋囉
正正就係你依種心態，香港樂壇同電影圈停滯不前，觀眾一味沉醉過去，新一代新嘗試難以上位，造成斷層

所以咪話，唔同範疇，比條鐵咩

咁即係同比利講，冇XXX整個足球出嚟，你邊有球王做？

我相信

李雲迪 郞朗

既鋼琴演奏水準一定高過

蕭邦 莫扎特

許廷鏗又有咩問題
同埋你估香港得一個許廷鏗 仲有林家謙、馮允謙、柳應廷呢d

姐係而家唔比出勁人？

梅艷芳幾歲嗰陣已經喺荔園唱歌為生
你唔好玩啦

拉

agree 哥哥唱出黎係有靈魂有經歷比人感受到
呢d 唔係9叫唱到出黎
或者係聽既人睇唔到 唔怪佢

一路屌上一代廢老一路做呢一代廢老

好樣衰喎

佢老母真係成功靠女幹，仲要寵件垃圾仔

一來呢一批人思想守舊，一直認為佢哋先係歌手，其他乜都唔係
二來受英皇集團影響，利用佢對傳媒影響力，一方面打壓對手，另一方面冷待同公司藝人，唔係放佢哋拍戲，就係減少佢宣傳，否則容祖兒都無可能霸咁耐。

pr狗多撚到

我識又點唔識又點？
又係識騎馬先可做馬評？

根本你比喻係錯，貝多芬嘅歌同張國榮嘅歌，點比？
又大家也是音樂？

睇返碧咸嘅罰球
完全”屌打”kobe嘅罰球

咁比冇問題？

陳奕迅屌打張國榮啦白痴仔

痴撚線
樂壇都有Glory hunter

我覺得米津玄師、one ok rock正過mr children
會聽高爾宣、周興哲，告五人
會聽kpop
但我廣東歌唔會聽姜濤
算唔算廢老？

下面嗰條咁都廢
好想問連登仔除咗fg 50k之外 係咪個個都似Bruno Mars 咁唱得

正班柒頭係度圍爐

你自己睇吓許庭鏗live同蕭敬騰live嘅分別

因為樂壇得番佢堅持唱非口水歌

比好多商業唱片公司抹黑

因為口水歌先賺到快錢

所以先唱我

我就是我是顏色不 一樣的煙火

天空海闊要做最堅強的泡沫

咁多年都唔唱口水歌 情歌 唔係扮出來

真係做出來

你聽煙火裡的塵埃就feel到果種對樂壇既控訴孤獨

林夕填既 回應番張國榮首我

我就是我 我只是我

只是一場煙火散落的煙埃

單講唱學 eason一早贏晒古人啦

聲樂唔係白讀

攞咗一個已經上咗神位嘅佢比咁其實同呢個post冇乜分別

我以前都好少聽大陸歌

係我是歌手 見到花花之後

居然有人贏到 jessie j

佢首齊天真係好難唱
完全真音上高音
再突然rap 編曲有層次到
完全睇得出佢對音樂果種要求

舊人又話唔比
同輩又話唔比
咁同自己比囉，圍威喂囉，撐本土囉

廢老mode將自己一套標準套落人地度幾時都係on9
我聽巨肺支那式咆哮欣賞唱功我好有品味，你地睇人唱歌跳舞就垃圾

娛樂到大眾咪得囉，係禁competitive嘅世代，youtube連挪威歌手都有得聽嘅時候，仲要加上cctvb破壞左個行業禁耐，viutv都仲洗錢捧真係好難得。

點解屌造星嘅唔開埋post 討論聲夢啲人廢過梅艷芳？

咁撚鍾意返去以前屌你老母自己整個時光機返去以前囉咁撚叻

未至於評論到咁一文不值

懷緬舊時香港點點點有咩用呀
而家仲有人有廣東歌都應給予鼓勵既

唔係一文不值，但出到去台灣，大陸，最多3線歌手level

咁人係會有進步嘅我又唔認同咁樣就話係人哋三線歌手
香港娛樂圈呢個風氣咁有問題有幾多個陳奕迅張敬軒

發現宜家d新會然連到直曲同直必腸都唔識分

都係以前舊登好

我依家出2蚊買起間街鋪

佢地比賽唔會有人要求佢地突破自己，做多啲自己唔擅長嘅嘢渦
造星為咗要觀眾睇到佢哋嘅成長，通常會要求決賽嘅時候唔好做返初賽嘅野，即係你叫張國榮去挑戰張敬軒個Key，明明唱低音勁嘅梅艷芳要好似大陸我是歌手咁樣飄高音，玩嘢咩

連登仔仲攞當年香港樂壇最輝煌時期嚟打飛機
過左幾十年仲攞黎打飛機真係十足十公園班廢老

台灣1線：蕭敬騰，JJ
2線：周興哲，盧廣仲

唔好話我聽你覺得許庭鏗有2線level

一個極端去到另一個極端

唔講實力
未襟落條link到已經想嘔 果兩個鼻哥窿大過比比鳥
公道啲講句唔公道嚟講你都算數一數二

唔同世代有咩好比較 ON撚79

又神化舊人
同d老屎忽有乜分別
話以前我哋點點點
依家d後生垃圾

碌柒原來李白都唔係最好

詩經先係最好，用字精簡，睇下「關關雎鳩，在河之洲」，真係一絕，李白成個MK仔噉夠膽死用「床前明月光」

活在過去 成為負累

好似有啲人攞平時嘅港女同人哋ig幾萬like嘅台妹比，跟住話「嘩台妹真係好正，睇下港女」

唔好笑大台灣人個口啦

貝多芬？巴哈屌打佢喎

唔自殺就有價值？你講緊甴總、林鄭定三萬黑警呀

真

有啲人想人哋21歲出道就做天王，少少唱唔準或者風格未定型就叫人收皮

條友支那人黎，block左佢啦

Viu都唔使睇啦，超越到我和殭屍有個約會咩

咁點？ 人都死撚咗
進步下啦 2021啦 仲講之前點點點
好撚似啲廢老
成撚日話之前係點 係點

一陣又話咩新既要俾機會佢地學習
明明一路娛樂圈都係要料先跑出既地方
個個由細學到大或者有晒料先跑出
依家因為要撐就求求其其半途出家無料又廢都要盲撐

如果連登仔生係哥哥梅姐年代
咪又係會話梅姐靠扮徐小鳳把聲上位
之後見到破格啲嘅形象又會話唱歌咪唱歌 搞埋啲飛仔飛女造型唔正經

驗眼啦撚樣

CY 其實唱得唔差
係style要執少少

姜濤既想法都冇覺得自己可以同到哥哥比

死番大陸 大陸閪

王妃只服尚姐翻唱

真
冇得鬥係因為而加嗰班垃圾

屌你老母好撚煩

想吹奏就自己開Po啦

成撚日騎劫其他人既Po 但係啲Point係九唔撚搭八

玩單機啦

全盛時期嘅張衛健唱歌屌打姜濤, OK?

聽支那機械唱歌用電腦得啦，都唔係人黎既

半途出家唔緊要
但以前啲人唔知點解半途都好撚堅抽

我覺得唔係用最勁去做標準
但都冇理由要撐班垃圾

造星嗰d點垃圾呀

人外有人係冇錯, 幾勁都會有更勁
所以同最勁去比冇乜意思
但係冇理由要亂鳩咁撐班垃圾架嘛

American Pie真係好正

你講得幾好
某程度上你都講得冇錯
但係聽開啲實力派
你要我用眼去聽歌真係攪唔掂
真係廢極都有個限度吖
求其去neway都搵到幾個勁過佢啦

因為冇乜新人, 所以垃圾都可以做歌手

梅艷芳根本係香港版中心明菜

舊時香港乜都好架啦
唔駛戴乜柒ear mon都可以唱得好好

真呀, 聽完就分到機械式唱歌同明星唱歌。
支那唱歌剩係有唱歌技巧，入面冇靈魂咁。
條支那仔唱《我》好似二世祖咩都有同人講我都係做返自己活得開心，呢D歌冇經歷點唱個味道出黎

有咩好比
你今日見到有人咁樣唱首咁低音嘅風的季節 你會好impressed咩
為講而講

屌你老母侮辱張國榮
成個版本就係嗌 同表情撚
呢啲中國機械式技巧
頭一浸水咪吸引

你肯定呢兩條片係佢哋最勁嗰陣？

認真唱開歌/學過唱歌都會覺得而加啲所謂冠軍都係好業餘, 佢個樣我唔評論, 但我覺得作為1個歌手, 唔好交埋啲咁嘅兒歌出嚟先得架, 起碼都要唱得有啲感情/投入啲先叫似唱歌吖, 我淨係針對佢啲唱功講, 你真係覺得佢咁樣已經夠穩? 某程度上係其他人更垃圾, 佢先有得拎獎, 咁代表垃圾嘅唔止佢一個, 而佢係垃圾入面算唔錯, 先有得贏咋! 人哋又係拎呢個獎, 佢又係拎呢個獎, 你睇返歷代攞獎嗰班, 有邊個會咁戇鳩連歌都唱得唔係話好好嘅男歌手? 冇啊屌你

陳奕迅 = 歌手 / 歌星
張國榮 = 聲色藝

你都on9黎明冇攞過獎？佢唱歌好勁？
偶像明星攞有咩問題？同埋造星唔係得姜濤架
大把人唱歌勁啦on99

你個腦都真係唔係白裝屎
根本有心搞事

連最喜愛男歌手都係得個樣咁就死得啦
究竟你條垃圾有冇聽過黎明?
我敢講黎明勁過個垃圾姜濤幾百倍啦
淨係啲低音都屌撚死姜濤

偶像明星 又冇實力, 又唔係型, 都唔知佢班fans痴乜撚嘢線

你都冇聽過姜濤啦on99

，

無問題, 得就真係唔撚係個樣囉

有聽過先屌架
佢live係唔差
但講緊係完整唱到一首歌咋
感情方面死得啦唱到咁
一個專業嘅歌手係唔可能接受到唱live咁多失誤
我都明少少瑕疵梗有, 但係未至於廢成咁
所以走晒音嗰啲唔該返去好好反省下啦
比著以前啲歌手係咁, 一早就上唔到台啦

咁請問有咩值得欣賞嘅地方?

張衛健定姜濤?
同埋我撚知咩都唔係佢地fans

支那John Mayer

梗係講姜濤啦屌你
一路講緊張衛健都屌打班垃圾
你話真係唔係得個樣吖嘛
我咪問你有咩地方值得欣賞囉
屌你老母戇鳩鳩問我張衛健定姜濤, 你智撚障?
如果你唔撚係姜濤fans咁你收皮啦
學乜撚嘢人搭咀話條垃圾唔係淨係得個樣?

你都戇鳩
樓主話張衛健個樣+唱都屌打姜濤
我話姜濤雖然我唔識欣賞
但條片張衛健都柒啦
咁邊撚度樣+唱都屌打呀
你要做打手咪話佢唱屌打姜濤囉
屌你老母而家張衛健係柒咁喎
你老母教你用屎眼睇野?
定生你個陣生撚少個腦?
唔係姜濤fans唔撚出得聲? 屌你老母連登定個post係你既?
係撚要出黎柒, 真係你咪咁撚戇鳩鳩啦

樓豬返返去嗰個年代都會話邊個邊個屌打張國榮梅豔芳 因為個問題唔係個表演者度 個問題喺樓豬呢類垃圾到

駁唔到

時代轉換就係時代轉換
人永遠要睇返轉頭比較
正如揸車唔望前面一樣咁危險

我冇睇開造星3，淨係睇決賽
拎冠軍條友音準錯哂
求其拎個大學歌唱比賽冠軍可能都贏佢

你啱，應該搵最廢果兩個比

咪呢樣嘢搞到而家咁嘅頹樣

樂壇而家呢個年代真係唔掂

我同意廣東歌係要支持，但留意唔好盲目支持，當一個人初嘗成功，即受萬人擁戴，好容易會自大，之後落去好難會有進步嘅空間，例子有謝霆峰，其實佢當時環境係幾好，歌影視有少少成績，但自大，又批評日本殿堂級xjapan唔識音樂，頂包，之後咪...

太多讚賞會好容易陶醉其中，要再進步？難喇，相反，真正有料嘅，你點批評都冇用，當觀眾白痴咩，反而仲會令佢覺得未夠好，會更有進步機會

如果冇料又受唔起批評嘅，都係早d返屋企啦

講咩都冇用，時間耐左就見真章啦

對比返的士陳果個.....

你唔肯接受新野 咁所有舊野緊係最好啦
共勉之啦

計我話姚蘇蓉仲好聽啦 梅艷芳呢啲新一代歌手都只係垃圾 舊屎一定最好 一代不如一代嘛

屌, 冇撚有錯, 成班戇鳩鳩喺度盲撐
一話佢哋唔合格就話你唔撐本地又乜又柒
一個歌手出嚟唱歌, 走音破音音色麻麻
你同我講人哋新手嚟, 進步緊努力緊架
你一句就抹煞咗人哋努力?
我心諗屌你老母, 有問題都唔撚講得
你班垃圾fans咁撚鍾意盲撐咪盲撐飽佢囉
香港有歌手啊, 比人盲撐嘅歌手囉
喺香港以外嘅地方唱歌盞比人笑

邊個自認啲新野唔夠好。點解你追求嘅先係好野。你覺得舊野好咪繼續聽返舊野，根本藝術嘅野好主觀，我睇唔明啲modern art，係咪即係入gallery睇畫買畫嗰班全部都係on9盲撐？

開口埋口都話比唔上以前，好地地轉風格做咩姐，追隨返四大天王嘅腳步咪好囉，呢啲先係真正扼殺緊香港樂壇嘅野。

你拎咩汽車電車黎做比喻都唔知你想表達乜，衣家個趨勢根本就係電動車取代緊汽車，呢個係遲早嘅事。未換走曬嘅原因係因為啲窮撚買唔起。利申：買唔起

究竟咩叫亂鳩撐？欣賞佢嘅作品咪支持佢撐佢。垃唔垃圾就好主觀嘅，點解你唔撐就要覺得人地係亂咁撐。

因為我就係覺得佢哋垃圾咪會覺得你哋亂鳩咁撐，掉返轉你都覺得佢哋唔係咁垃圾，於是你就會覺得我唔講道理咁囉

某套動畫講過，昭和時期既日本偶像要好完美，唔可以有瑕疵。但係平成時期，觀眾對成長中嘅偶像更有印象，對睇住偶像成長覺得更親切
只能夠講 時代變遷令大家對想係偶像文化 上面獲得嘅野唔同左。

雖然姜濤單飛唱歌真係no thanks

以前年代成世人的精力就係做一件事
依個年代你唔係2歲開始都唔好諗住屈到人機
天才太撚多

拎個最撚勁既比有咩用 你唔好拎MJ細個D片出黎
屌打哂全球D歌星D TIM

你有冇睇post?
前面都大把人認係唔夠梅/張勁
但係冇得比，時代唔同背景唔同

我望兩望全民造星就轉台嘅最大原因
就係好撚多國語歌
你唔唱近五年嘅廣東歌
你唔唱近十年嘅廣東歌
然後冇人睇喇
你就話佢地係香港樂壇最後希望

大佬點解我要聽舊歌呀？
你地班新人開口埋口都係國語歌呀大佬
chill club嗰d舊廣東歌你造星唔唱得咩？

同埋最易賣歌係連同劇一齊賣
你viutv最多都係一晚一線自家劇
人地cctvb n線劇+玩到大陸外購劇都自己塞隻廣東歌落去，唔係冇原因嘅

我早幾個星期睇完大叔的愛宜家日日聽主題曲
人地星野源一套劇就上紅白
米津玄師都係佢首lemon拎最多獎喎

就算你唱得更好
都係要搵方法俾人知
唔係下下走上黎亂棍毆人
咁你當我走寶囉，你攬住過世ok?

即係其實啲參賽者多數就未出道既
佢地係比賽揀既歌可能只係諗適唔適合自己發揮 冇計較廣東歌定國語歌 呢方面我明白喎
況且去到第二round佢地好多都唱返廣東歌 你只係睇少少就武斷咁評定咗呢班人會唔會有少少唔公平？
再者 你唔俾佢地真係出道個時唱廣東歌？
你講到佢地好似係一個比賽唱國語歌就犯咗死罪 係佢地拖低香港樂壇咁 冇野下話？
林欣彤當年比賽都唱gem首國語歌啦 咁佢依家唱廣東歌定國語歌呀？

同埋聽你咁講 你既聽歌方法就係搵電視劇啲主題曲片尾曲黎聽
但一首歌唔一定係要serve一套劇架
唔該主動啲自己搵歌聽啦
點解一首歌跟住套劇會最易賣呀
咪因為有你呢啲坐定定等部電視餵你聽歌 唔識自己主動搵歌聽既人囉

如果真係想香港樂壇好既話 樂迷都有責任自己主動搵啲好音樂去聽然後課金同埋推介俾身邊既人囉
而唔係好似你咁 一味賴佢地唔搵方法俾人知囉
撚唔知唱得再好都要promote咩 問題係有好多歌手唱得好但冇都資源宣傳
你唔俾錢 佢地撚有錢promote咩

梅姐條片話佢音域闊真係笑咗
佢chest mixed 最高去到D5
真係未聽過佢唱到去F5 mixed voice 同 head voice
女聲真係叫高音 最少去到女聲high C

即係唔係話唔尊重前輩
但係有所比較之下
聲樂訓練科學化同曲風改變
梅姐喺呢個咁講聲樂技巧嘅年代
應該真係比下去

好心唔好成日拎以前嚟講
年代久遠 聽眾口味見識唔同
歌曲音域技巧需求都唔同
要比嘅話 可能唔係前輩好
而可能輸蝕都唔奇

特別廣東歌啲
曲風少變化 太著重歌詞
音域又唔係高 係咁咦得啲假音
高音又冇mixed voice 冇展現唔同運聲共鳴嘅技巧
你唔悶我都悶啦 個個走去聽外國歌一啲都唔奇

平心而論呢個年代低音嘅歌手唔係咁吸引

梁思浩咁嘅樣

用初代火影同中忍考試比

呢個post 乜撚嘢事呀！不斷吹捧大陸歌手踩香港歌手，屌你哋老母呀！

邊有得比....
梅姐幾歲就日日出嚟唱...

睇嚟好多人比大陸嗰套飆高音等於好聽好勁價值觀影響晒

香港啲歌全部都係講愛情叫春，一係就慢歌慢歌慢歌

廣東話你咪 mixed voice 嚟睇下囉....

我就係個晚睇叱咤
聽到某幾個上台唱
心諗：「哇 乜難聽既。」
但要撐·本·土·嘛
唯有催眠自己話可能係自己部電視音響問題啦

盲?

撐還撐，垃圾還垃圾
一代不如一代

羅文望住佢唱個樣好淫

叫我有咩用 我唔係歌手
廣東話就係限制? 唔識改良??
GEM, 側田, 林子祥, 張學友呢啲音闊嘅歌手做到

啱
啲類型太死 曲調都好似慘慘情情, 懶純情咁
嗰首咩羅生門都有人吹奏 旋律悶到仆街

呀 仲有鄧麗君音域都好闊
亦曾經去英國深造, 喺日本大受歡迎
A2~E6

真係要拎同一個年代比
Teresa已經同梅姐差得遠啦